人民日報—港人陳同佳赴台灣自首就是支持台獨

人都隊得冧仲驚咩支持台獨

支持陳同佳暗殺維尼再塞落粉紅色行李箱掉落海

根本陳同佳返大陸自首都得，
單但林鄭支持佢去台灣